現實前被逼安分才戒掉了閃縮掛念

妳還是妳
我仍然是我
妳走妳愛的路
只要妳能愉快

無愛可失